熱狗我屌你老母做雞 黑哨插水搏12碼

仲要3球插水
判2球

第一次插水，比左牌

第二次插水，越位+GK掂唔到，以為睇帶無事啦，竟然照比

第三次插水，人地都收晒腳，hi到你就係地下甸來甸去 ，又係睇帶改判